有無人有WhatsApp反送中poster

WhatsApp打字嗰種
Send去啲親戚group度